仆你個街 邊撚到全球暖化呀

凍撚到仆街 戴晒四隻手套都唔夠用

樓主2米高接觸冷空氣多左

on9， 講d唔講d
人類活動減少，少左溫室氣體，天即刻涷返。暖化L咪講啱左囉。

狗係要戴4隻手套

凍到射精

你好瘦？

您好柒

你蠢，咪覺得我待別叻。教到你，我都好開心。

和有班一起很難5射

我昨晚睡了蔓莎。

P牌狗，收嘢啦，呢度冇你嘅事。

佢一陣會懶醒問我咩叫收嘢

勁豬喎

呢道狗竇來，當然無我事，我返出去先，傻仔們

樓主係咪狗黎

你是

想奶

全球停擺完
天氣少少回復正常

班反暖化撚係咪死曬？ 【最暖立冬】天文台（7/11）錄得最高氣溫30.2度

有人唔做 走去做狗

樓主中國北方人